【反擊美人計】直擊峯迴路轉70分鐘 騙子由天堂掉進地獄

真係正，條廢佬衰鹹濕，但二條廢柒倫敦神棍知道係大陸唔係自己主場即死狗，所以大陸好就係會嚇到你尻縮

俾人鎖入臭格咪話唔驚

如果個商家再惡D，要條女陪返佢一晚，都唔係冇可能。

好撚假⋯

30日審問